澳洲自駕

黎緊4月尾會去墨爾本、悉尼

想租駕車自駕遊，但我p牌左9個月，未拎full

Check過運輸處p牌等於個邊既正式執照

但上網research p 牌租車有難度，各位有無介紹邊間租車p牌都可以照租？

無~P完先諗啦

Bayswater car rental, 會租俾p牌，只不過要加錢